昂船州大橋橋底 快相

其實過完last一個迴旋處之後個條小路
有無白鴿籠或者地炮個啲
見晚晚都有人飛住入飛住出
無人會行50

停牌例位

真心咩?
last一段小路喎
唔多見有快相位

我都想知個段大直路會唔會有bbq
一影就基本上停得牌

想知喱段路

唔識落車或者行多幾次check下？係咪要搞到有相機先安落？

我認我龜速行
怕死
但就唔多見有
啲人好似唔怕bbq咁
敢問大師知唔知有無白鴿籠

話時話想問多問
中左bbq係咪9成9有road block
我見喱幾日好多bbq

係

無白鴿籠或者地炮個啲?
#2 又話停牌例位

而家多數都無
就咁放支炮 無人喺度
最多支炮隔離有架空狗車

會照影定裝假狗嚇下人

收過信非白鴿籠位超速
所以應該堅

過完last一個迴旋處之後個條小路?

定其他位

第度
所以唔好咁大支野諗住無block無籠就無事

Sad 但昂船州大橋橋底過完last一個迴旋處之後個條小路
真係唔多覺有
未過迴旋處就好似有白鴿籠

真心想知
有無人試過船州大橋橋底中招
除左#2話停牌例位

昂船洲大橋落荔枝角巴士廠成日都有狗
嗰個位好似叫C8迴旋處
限50，落橋唔踩brake一定過50

利申:返工成日見到

喱個位係咪無??????

不過建議你唔好諗住大直路去到盡
第一，嗰到出過事，有一單空少炮彈飛車，另外一單唔記得係咩
第二，見過有popo屎忽痕渣車到海邊
第三，我係嗰邊做野唔想俾你撞

果條路又唔係直，又有對頭車，又有停車場出入口，踩咁快做咩
要快又相對安全就入廸廸尼

冇 次次揸200冇事

真心唔明
利申只想遊下車河

好多車谷車聚入去試車
利申：有份

sorry啱啱先睇到你講緊夜晚

其實我好少夜晚係嗰邊做野，淨係記得朝早落橋位成日有快相
夜晚可能要樓主你渣幾轉先知道有冇road block

我會行60度，係咪慢左

中過
但俾人放走左

行過一兩次唔見有

咁你應該知有無快相bo~

我就係俾人閃同推

廸廸尼先多龜呀

其實喱個位係咪普遍都唔多覺有

下次報埋哨頻

驚就咪撚入去啦

通常落橋捉

唔太張揚都ok

得個知字姐~

見過著燈行兩個迴旋處
亦見過去海邊冇響燈
不過好似冇擺相機

狗車著燈?

thanks first !

係！佢慢車徘徊喺兩個迴旋中間
不過見過一次喺出荔枝角位擺車 冇著燈
我所知直路少擺快相

真心幾後悔係個段路踩快左少少
我係出海皮個段路
希望無事

新手一問 係邊到報

係咪已經無人再有新update
跪求

你點解會入到呢段路
同埋你踩幾多 咁驚青做乜